平心而論港女胸算唔算係全世界no.1?

唔太大唔太細, 吸手
講真好似外國咁下下去到B cup見到都驚啦

唔太細

平心而論真係no.1

青頭發現 試過就知細係better for sex

全世界no.1平板